const quizDataFromFile = [
  {
    "question": "phoenician",
    "correct": "der Phönizier",
    "choices": [
      "der Eintrittstermin",
      "der Phönizier",
      "geteilt",
      "der Tadel"
    ]
  },
  {
    "question": "sumerian",
    "correct": "der Sumerer",
    "choices": [
      "der Rückhalt",
      "der Sumerer",
      "der Finne",
      "vorgeben"
    ]
  },
  {
    "question": "egyption",
    "correct": "der Ägypter",
    "choices": [
      "die Bezeichnung",
      "die vermittelnde Person",
      "zuvorkommend",
      "der Ägypter"
    ]
  },
  {
    "question": "absent mindedness",
    "correct": "die Zerstreutheit",
    "choices": [
      "weiterführen",
      "durchschauen",
      "die Zerstreutheit",
      "abrufbar"
    ]
  },
  {
    "question": "foster-child",
    "correct": "der Schützling",
    "choices": [
      "der Schützling",
      "vertreiben",
      "die Schwangerschaft",
      "sichtbar"
    ]
  },
  {
    "question": "immigrant family",
    "correct": "die Einwandererfamilie",
    "choices": [
      "gehen in der Brüche",
      "die Einwandererfamilie",
      "geliebt",
      "der Vorgänger"
    ]
  },
  {
    "question": "robe",
    "correct": "der Kittel",
    "choices": [
      "der Kittel",
      "einen Vortrag halten",
      "hilfreich",
      "spendieren"
    ]
  },
  {
    "question": "throw up",
    "correct": "hochwerfen",
    "choices": [
      "hochwerfen",
      "der Jugendtreff",
      "gealtert",
      "die Schlafmütze"
    ]
  },
  {
    "question": "watery",
    "correct": "wässrig",
    "choices": [
      "wässrig",
      "derer",
      "die Weiche",
      "sich lustig machen"
    ]
  },
  {
    "question": "gypsum solution",
    "correct": "die Gipslösung",
    "choices": [
      "üblich sein",
      "die Gipslösung",
      "stürzen",
      "inflationär"
    ]
  },
  {
    "question": "specially",
    "correct": "speziell",
    "choices": [
      "das Misstrauen",
      "speziell",
      "knöpfen",
      "widersprechen"
    ]
  },
  {
    "question": "obvious",
    "correct": "offenbar",
    "choices": [
      "zanken",
      "der Kulturwandel",
      "offenbar",
      "der Schulabschluss"
    ]
  },
  {
    "question": "unsuspected",
    "correct": "ungeahnt",
    "choices": [
      "die Eigenheit",
      "das Kopfschütteln",
      "tröstlich",
      "ungeahnt"
    ]
  },
  {
    "question": "elicit, extract from",
    "correct": "entlocken",
    "choices": [
      "entlocken",
      "die Strecke",
      "zweifelnd",
      "Einleitung und Schluss"
    ]
  },
  {
    "question": "overdraw",
    "correct": "überziehen",
    "choices": [
      "überziehen",
      "klarmachen",
      "allgemein",
      "das Zitat"
    ]
  },
  {
    "question": "essential, vital",
    "correct": "lebenswichtig, unerläßig",
    "choices": [
      "umfallen",
      "im Zusammenhang mit",
      "lebenswichtig, unerläßig",
      "aufwachsend"
    ]
  },
  {
    "question": "replace, substitute",
    "correct": "auswechseln",
    "choices": [
      "zweckmäßig",
      "auswechseln",
      "der Übergang",
      "hochwerfen"
    ]
  },
  {
    "question": "safety glasses",
    "correct": "die Schutzbrille",
    "choices": [
      "verunsichern",
      "schildern",
      "die Teilzeitarbeit",
      "die Schutzbrille"
    ]
  },
  {
    "question": "erroneous, deceptive",
    "correct": "abwegig",
    "choices": [
      "die Anziehungskraft",
      "verspielen",
      "abwegig",
      "die Rezension"
    ]
  },
  {
    "question": "exotic",
    "correct": "exotisch",
    "choices": [
      "exotisch",
      "das Fach",
      "das Bauingenieurwesen",
      "einbrechen"
    ]
  },
  {
    "question": "demand",
    "correct": "die Nachfrage",
    "choices": [
      "die Brauerei",
      "versprechen",
      "die Antriebsschwäche",
      "die Nachfrage"
    ]
  },
  {
    "question": "shrink, shrivel",
    "correct": "schrumpfen",
    "choices": [
      "der Zeitdruck",
      "die Gewalt",
      "schrumpfen",
      "abwertend"
    ]
  },
  {
    "question": "aggravate",
    "correct": "verschärfen",
    "choices": [
      "die Faulheit",
      "schief",
      "versinken",
      "verschärfen"
    ]
  },
  {
    "question": "insight",
    "correct": "die Einsicht",
    "choices": [
      "verschonen",
      "die Reihenfolge",
      "die Einsicht",
      "proben"
    ]
  },
  {
    "question": "softness",
    "correct": "die Weiche",
    "choices": [
      "flechten",
      "aufeinandertreffen",
      "zusammenstellen",
      "die Weiche"
    ]
  },
  {
    "question": "firstly",
    "correct": "zum einen",
    "choices": [
      "das Feuilleton",
      "regelrecht",
      "zum einen",
      "verspielen"
    ]
  },
  {
    "question": "in time",
    "correct": "rechtzeitig",
    "choices": [
      "sichtlich",
      "derzeit",
      "rechtzeitig",
      "hervorgehen"
    ]
  },
  {
    "question": "the initiative",
    "correct": "die Initiative",
    "choices": [
      "der Wachtmeister",
      "euphorisch",
      "die Initiative",
      "lahm"
    ]
  },
  {
    "question": "arrive, begin",
    "correct": "sichAkk. einstellen",
    "choices": [
      "vertraute Umgebung",
      "sich bezeichnen als ...",
      "erreichen",
      "sichAkk. einstellen"
    ]
  },
  {
    "question": "the desire",
    "correct": "die Lust",
    "choices": [
      "das Contra",
      "die Lust",
      "das Niedersachsen",
      "lebenswichtig, unerläßig"
    ]
  },
  {
    "question": "urge, yearning",
    "correct": "der Drang",
    "choices": [
      "der Drang",
      "borniert",
      "demonstrativ",
      "sich auf etwas beschränken"
    ]
  },
  {
    "question": "foundations",
    "correct": "die Einrichtungen",
    "choices": [
      "loyal",
      "die Einrichtungen",
      "der Wettstreit",
      "das Gehirn"
    ]
  },
  {
    "question": "half or full day",
    "correct": "halb- oder ganztägig",
    "choices": [
      "knöpfen",
      "halb- oder ganztägig",
      "vergüten",
      "die Übersicht"
    ]
  },
  {
    "question": "the watering can",
    "correct": "die Gießkanne",
    "choices": [
      "die Gießkanne",
      "übergeben",
      "die Gerechtigkeit",
      "ohnehin"
    ]
  },
  {
    "question": "the Community",
    "correct": "die Gemeinschaft",
    "choices": [
      "zurückhaltend",
      "der Lohn",
      "die Armlänge",
      "die Gemeinschaft"
    ]
  },
  {
    "question": "pull out",
    "correct": "zücken",
    "choices": [
      "der Infarkt",
      "dorthin",
      "das Teilchen",
      "zücken"
    ]
  },
  {
    "question": "the handful",
    "correct": "die Handvoll",
    "choices": [
      "der Tadel",
      "geschäftlich",
      "die Handvoll",
      "die Gehaltsverhandlung"
    ]
  },
  {
    "question": "delicate",
    "correct": "labil",
    "choices": [
      "ruhen",
      "der Proberaum",
      "labil",
      "zielstrebig"
    ]
  },
  {
    "question": "pipette",
    "correct": "die Pipette",
    "choices": [
      "die Gießkanne",
      "gegenwärtig",
      "einbrechen",
      "die Pipette"
    ]
  },
  {
    "question": "wobbly",
    "correct": "wacklig",
    "choices": [
      "zum Einsatz kommen",
      "das Contra",
      "wacklig",
      "das Randalieren"
    ]
  },
  {
    "question": "brimful",
    "correct": "randvoll",
    "choices": [
      "portionieren",
      "erfrischend",
      "randvoll",
      "steuerrechtlich"
    ]
  },
  {
    "question": "spray, inject",
    "correct": "spritzen",
    "choices": [
      "spritzen",
      "sich unterscheiden nach/von + D/D",
      "auftreten",
      "gestalten"
    ]
  },
  {
    "question": "cover, hood",
    "correct": "die Haube",
    "choices": [
      "die Haube",
      "übergeben",
      "das Oberkörper",
      "der Dachdecker&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "surface tension",
    "correct": "die Oberflächenspannung",
    "choices": [
      "die Oberflächenspannung",
      "sich ärgern über ...&nbsp;",
      "wach",
      "dazukommen"
    ]
  },
  {
    "question": "attraction force",
    "correct": "die Anziehungskraft",
    "choices": [
      "die Vorlesungszeit",
      "der Forscher",
      "die Anziehungskraft",
      "sich zeigen"
    ]
  },
  {
    "question": "wobble",
    "correct": "wackeln",
    "choices": [
      "demonstrativ",
      "wackeln",
      "auftrumpfen",
      "das Perspektive"
    ]
  },
  {
    "question": "fall behind",
    "correct": "zurückfallen",
    "choices": [
      "spritzen",
      "der Visionär",
      "der Inbegriff",
      "zurückfallen"
    ]
  },
  {
    "question": "small particle",
    "correct": "das Teilchen",
    "choices": [
      "verschweigen",
      "auf der Arbeit",
      "das Teilchen",
      "das Kompliment"
    ]
  },
  {
    "question": "hold together",
    "correct": "zusammenhalten",
    "choices": [
      "städtisch",
      "der Cartoon",
      "der Ägypter",
      "zusammenhalten"
    ]
  },
  {
    "question": "continuous",
    "correct": "kontinuierlich",
    "choices": [
      "die Verführung",
      "nachschauen",
      "steigern",
      "kontinuierlich"
    ]
  },
  {
    "question": "fall over",
    "correct": "umfallen",
    "choices": [
      "umfallen",
      "verfassen",
      "erschaffen",
      "veranstalten"
    ]
  },
  {
    "question": "blossom",
    "correct": "entfalten",
    "choices": [
      "entfalten",
      "der Kanalarbeiter",
      "das Tempus",
      "die Anstrengung"
    ]
  },
  {
    "question": "listen carefully",
    "correct": "an den Lippen hängen",
    "choices": [
      "überwiegen",
      "der Schulabschluss",
      "die Sorge",
      "an den Lippen hängen"
    ]
  },
  {
    "question": "introduce sb. to sth.",
    "correct": "jemanden an etwas heranführen",
    "choices": [
      "die Schutzbrille",
      "jemanden an etwas heranführen",
      "sich konzentrieren auf + A",
      "höflich"
    ]
  },
  {
    "question": "inventor",
    "correct": "der Erfinder",
    "choices": [
      "die Diskriminierung",
      "die vermittelnde Person",
      "die Annahme",
      "der Erfinder"
    ]
  },
  {
    "question": "white lie",
    "correct": "die Notlüge",
    "choices": [
      "entlocken",
      "die Notlüge",
      "abbauen",
      "der Zugewandert"
    ]
  },
  {
    "question": "roll",
    "correct": "wälzen",
    "choices": [
      "Mitleid haben mit",
      "wälzen",
      "die Sitte",
      "die Jugendschutzbestimmung"
    ]
  },
  {
    "question": "bunch of flowers",
    "correct": "der Strauß",
    "choices": [
      "der Strauß",
      "durchaus",
      "das Missverständnis",
      "sich selbst gut darstellen"
    ]
  },
  {
    "question": "close",
    "correct": "dick (freund)",
    "choices": [
      "mangeln",
      "dick (freund)",
      "die Unzulänglichkeit",
      "der Kult"
    ]
  },
  {
    "question": "the ecologist",
    "correct": "der Ökologe",
    "choices": [
      "meiner Meinung nach ist ...",
      "verbrennen",
      "der Ökologe",
      "die Erziehungswissenschaft"
    ]
  },
  {
    "question": "the view",
    "correct": "der Einblick",
    "choices": [
      "der Einblick",
      "zur Verfügung stehen",
      "der Erinnerungsschwund",
      "treu"
    ]
  },
  {
    "question": "the understanding, discovery, finding",
    "correct": "die Erkenntnis",
    "choices": [
      "die Erkenntnis",
      "überwiegen",
      "schrauben",
      "sichtlich"
    ]
  },
  {
    "question": "surprisingly",
    "correct": "überraschend",
    "choices": [
      "sich selbst gut darstellen",
      "die Waffe",
      "der Schneider",
      "überraschend"
    ]
  },
  {
    "question": "planet",
    "correct": "der Planet",
    "choices": [
      "der Planet",
      "wissenschaftlich",
      "die Arbeitsweise",
      "aufhalten"
    ]
  },
  {
    "question": "at least",
    "correct": "zumindest",
    "choices": [
      "die Notlüge",
      "zusammenrücken",
      "zumindest",
      "runzeln"
    ]
  },
  {
    "question": "survive, outlast",
    "correct": "überdauern",
    "choices": [
      "überdauern",
      "je nach etwas",
      "das Baugewerbe",
      "die Haube"
    ]
  },
  {
    "question": "the legacy",
    "correct": "die Hinterlassenschaft",
    "choices": [
      "wässrig",
      "die Hinterlassenschaft",
      "zunächst",
      "die Rufschädigung"
    ]
  },
  {
    "question": "to flood, overflow",
    "correct": "überfluten",
    "choices": [
      "sich bemühen",
      "mittellos",
      "überfluten",
      "erfinden"
    ]
  },
  {
    "question": "the pump",
    "correct": "die Pumpe",
    "choices": [
      "der Blick",
      "die Pumpe",
      "die Elektrizität",
      "besetzen"
    ]
  },
  {
    "question": "pillar, support",
    "correct": "die Stütze",
    "choices": [
      "anlegen",
      "die Stütze",
      "gebürtig",
      "mehrdeutig"
    ]
  },
  {
    "question": "sink in, subside",
    "correct": "einsinken",
    "choices": [
      "stinken",
      "die Steuerung",
      "einsinken",
      "männlich"
    ]
  },
  {
    "question": "regain,&nbsp;recapture",
    "correct": "zurückerobern",
    "choices": [
      "bekleiden",
      "harmoniesüchtig",
      "die Typenbeschreibung",
      "zurückerobern"
    ]
  },
  {
    "question": "fall",
    "correct": "stürzen",
    "choices": [
      "das Männchen",
      "die Stromleitung",
      "stürzen",
      "die Jugendschutzbestimmung"
    ]
  },
  {
    "question": "give in, make concessions",
    "correct": "nachgeben",
    "choices": [
      "der Atommeiler",
      "nachgeben",
      "zweifelsfrei",
      "verunsichern"
    ]
  },
  {
    "question": "Emergency cooling",
    "correct": "die Notkühlung",
    "choices": [
      "die Verweigerung",
      "intellektuelle Entwiklung",
      "loyal",
      "die Notkühlung"
    ]
  },
  {
    "question": "nuclear power plant",
    "correct": "das Kernkraftwerk",
    "choices": [
      "das Kernkraftwerk",
      "der Wanderarbeiter",
      "das Teilchen",
      "der Sprung schaffen"
    ]
  },
  {
    "question": "diesel",
    "correct": "der Diesel",
    "choices": [
      "der Diesel",
      "das Schneckenhaus",
      "unterschiedlich",
      "die Motorik"
    ]
  },
  {
    "question": "nuclear reactor",
    "correct": "der Atommeiler",
    "choices": [
      "die Pumpe",
      "der Atommeiler",
      "die Schande",
      "die Häufigkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "burn",
    "correct": "verbrennen",
    "choices": [
      "die Gipslösung",
      "rücksichtsvoll",
      "intellektuell",
      "verbrennen"
    ]
  },
  {
    "question": "wreck",
    "correct": "die Ruine",
    "choices": [
      "organisiert",
      "die Ruine",
      "allermeist",
      "das Boxen"
    ]
  },
  {
    "question": "power line or cable",
    "correct": "die Stromleitung",
    "choices": [
      "die Stromleitung",
      "ermitteln",
      "abgeben",
      "schütteln"
    ]
  },
  {
    "question": "die out, become extinct",
    "correct": "aussterben",
    "choices": [
      "die Schande",
      "aussterben",
      "die Überwachung",
      "die Verlegenheit"
    ]
  },
  {
    "question": "louse",
    "correct": "die Laus",
    "choices": [
      "das Kompositum",
      "die Laus",
      "betonen",
      "anfassen"
    ]
  },
  {
    "question": "rat",
    "correct": "die Ratte",
    "choices": [
      "in der Regel, gewöhnlich",
      "das Korn",
      "die Ratte",
      "die Schwäche"
    ]
  },
  {
    "question": "the cockroach",
    "correct": "der Kakerlak",
    "choices": [
      "die Dame",
      "die Auswanderungsziele",
      "die Gehaltsverhandlung",
      "der Kakerlak"
    ]
  },
  {
    "question": "the vision",
    "correct": "die Vision",
    "choices": [
      "traumhaft",
      "das Zitat",
      "die Vision",
      "das Eigenlob"
    ]
  },
  {
    "question": "created structures",
    "correct": "geschaffene Strukturen",
    "choices": [
      "die Ausgeglichenheit",
      "geschaffene Strukturen",
      "das Geflüster",
      "das Drehbuch"
    ]
  },
  {
    "question": "dam",
    "correct": "der Damm",
    "choices": [
      "beglücken",
      "absolvieren",
      "unwahrscheinlich",
      "der Damm"
    ]
  },
  {
    "question": "break down, break into",
    "correct": "einbrechen",
    "choices": [
      "bezeichnen",
      "fiktiv",
      "einbrechen",
      "abgesehen davon"
    ]
  },
  {
    "question": "sweep away",
    "correct": "wegschwemmen",
    "choices": [
      "sarkastisch",
      "wegschwemmen",
      "der Gestank",
      "respektlos"
    ]
  },
  {
    "question": "English Channel",
    "correct": "das Ärmelkanal",
    "choices": [
      "ausschlafen",
      "das Ärmelkanal",
      "das Kernkraftwerk",
      "anstatt, dass ... stattdessen"
    ]
  },
  {
    "question": "memory",
    "correct": "die Erinnerung",
    "choices": [
      "eingehen",
      "die Faulheit",
      "das Finanzamt",
      "die Erinnerung"
    ]
  },
  {
    "question": "lead",
    "correct": "das Blei",
    "choices": [
      "die Ehegattensplitting",
      "peinlich",
      "heutzutage",
      "das Blei"
    ]
  },
  {
    "question": "release",
    "correct": "befreien",
    "choices": [
      "gering",
      "befreien",
      "unverändert",
      "die Einstellung"
    ]
  },
  {
    "question": "the nuclear weapon",
    "correct": "die Nuklearwaffe",
    "choices": [
      "der Berufsabschluss",
      "Halfnight-Stands",
      "die Nuklearwaffe",
      "ausgehen"
    ]
  },
  {
    "question": "decay, decompose",
    "correct": "zerfallen",
    "choices": [
      "in keinem Verhältnis stehen",
      "zerfallen",
      "das Schema",
      "durchführbar"
    ]
  },
  {
    "question": "toxic",
    "correct": "giftig",
    "choices": [
      "nerven",
      "giftig",
      "die Hemmung",
      "der Zeitmangel"
    ]
  },
  {
    "question": "detectable",
    "correct": "nachweisbar",
    "choices": [
      "herausgreifen",
      "die Einschränkung",
      "die Urteilskraft",
      "nachweisbar"
    ]
  },
  {
    "question": "evolution",
    "correct": "die Evolution",
    "choices": [
      "die Evolution",
      "kulturspezifisch",
      "in der Regel, gewöhnlich",
      "die Rhetorik"
    ]
  },
  {
    "question": "decompose",
    "correct": "zersetzen",
    "choices": [
      "versinken",
      "zersetzen",
      "andocken",
      "labil"
    ]
  },
  {
    "question": "statement, declaration",
    "correct": "die Angabe",
    "choices": [
      "die Angabe",
      "normal",
      "der Regenschauer",
      "der Kerl&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "depression",
    "correct": "die Depression",
    "choices": [
      "eine der drei Situationen",
      "berechtigt",
      "sehnsüchtig",
      "die Depression"
    ]
  },
  {
    "question": "comforting",
    "correct": "tröstlich",
    "choices": [
      "suhlen",
      "die Verengung",
      "trickreich",
      "tröstlich"
    ]
  },
  {
    "question": "without considering",
    "correct": "abgesehen davon",
    "choices": [
      "der Schützling",
      "abgesehen davon",
      "überdauern",
      "sich mit jemandem verhalten"
    ]
  },
  {
    "question": "collapse",
    "correct": "einstürzen",
    "choices": [
      "der Niedriglohnsektor",
      "der Elend",
      "einstürzen",
      "das Firmenjubiläum"
    ]
  },
  {
    "question": "immerse in a liquid, dip",
    "correct": "eintauchen",
    "choices": [
      "der Bauzeichner",
      "antun",
      "schnappen",
      "eintauchen"
    ]
  },
  {
    "question": "restless",
    "correct": "rastlos",
    "choices": [
      "rastlos",
      "der Muttersprachler",
      "die Blitzschutzanlage",
      "erfrischend"
    ]
  },
  {
    "question": "to process",
    "correct": "verarbeiten",
    "choices": [
      "verarbeiten",
      "diskret",
      "beleidigen",
      "das Blei"
    ]
  },
  {
    "question": "the omnivore",
    "correct": "der Allesfresser",
    "choices": [
      "der Allesfresser",
      "ruhend",
      "bestehen",
      "bis auf"
    ]
  },
  {
    "question": "meantime, between time",
    "correct": "zwischendurch",
    "choices": [
      "zwischendurch",
      "als Summe",
      "der Sumerer",
      "spritzen"
    ]
  },
  {
    "question": "extend",
    "correct": "verlängern",
    "choices": [
      "verlängern",
      "erstaunlich",
      "jeder",
      "tolerieren"
    ]
  },
  {
    "question": "include, contain",
    "correct": "einrechnen",
    "choices": [
      "einrechnen",
      "Ich halte dich für ...",
      "die Übertragung",
      "wünschenwert"
    ]
  },
  {
    "question": "work through",
    "correct": "durcharbeiten",
    "choices": [
      "durcharbeiten",
      "die Grundausstattung",
      "die Eintragung",
      "der Genuss"
    ]
  },
  {
    "question": "capability, productivity",
    "correct": "die Leistungsfähigkeit",
    "choices": [
      "aussterben",
      "fliehen",
      "die Leistungsfähigkeit",
      "vorlesen"
    ]
  },
  {
    "question": "age, era",
    "correct": "das Zeitalter",
    "choices": [
      "das Zeitalter",
      "die Gemeinsamkeit",
      "die Typenbeschreibung",
      "die Schwachstelle"
    ]
  },
  {
    "question": "go out, to end",
    "correct": "ausgehen",
    "choices": [
      "eingeschüchtert",
      "ausgehen",
      "der Atommeiler",
      "die Bereicherung"
    ]
  },
  {
    "question": "elevated, sophisticated",
    "correct": "gehoben",
    "choices": [
      "scheinbar",
      "fliehen",
      "gehoben",
      "zudem"
    ]
  },
  {
    "question": "the competition",
    "correct": "die Konkurrenz",
    "choices": [
      "die Konkurrenz",
      "die Voraussetzung",
      "womöglich",
      "laut dem Vertrag"
    ]
  },
  {
    "question": "reach puberty",
    "correct": "pubertieren",
    "choices": [
      "pubertieren",
      "der Wurm",
      "die Geschwindigkeit",
      "die Einwandererfamilie"
    ]
  },
  {
    "question": "aged",
    "correct": "gealtert",
    "choices": [
      "anwenden",
      "gealtert",
      "die Absicht",
      "sich von jemandem abwenden"
    ]
  },
  {
    "question": "forever, eternel",
    "correct": "ewig",
    "choices": [
      "aufbinden",
      "ewig",
      "der Knopf",
      "die Stiftung"
    ]
  },
  {
    "question": "proof, receipt",
    "correct": "der Beleg",
    "choices": [
      "entfalten",
      "der Dachdecker&nbsp;",
      "der Beleg",
      "niederlegen"
    ]
  },
  {
    "question": "sleep through, miss by oversleeping",
    "correct": "verpennen",
    "choices": [
      "der Jugendtreff",
      "verpennen",
      "anscheinend",
      "klingen"
    ]
  },
  {
    "question": "intercept, wiretap",
    "correct": "abhören",
    "choices": [
      "abhören",
      "der Matsch",
      "nageln",
      "der Tippfehler"
    ]
  },
  {
    "question": "introduce",
    "correct": "einführen",
    "choices": [
      "die Norm",
      "einführen",
      "sperren",
      "untergeordnet"
    ]
  },
  {
    "question": "result",
    "correct": "das Fazit",
    "choices": [
      "adversativ",
      "das Fazit",
      "das Contra",
      "zögern"
    ]
  },
  {
    "question": "interaction, dealing",
    "correct": "der Umgang",
    "choices": [
      "die Übergabe",
      "aufwachsend",
      "schief",
      "der Umgang"
    ]
  },
  {
    "question": "idleness",
    "correct": "der Faulenzertum",
    "choices": [
      "ausgeprägt",
      "die Spitzenköche",
      "schätzen",
      "der Faulenzertum"
    ]
  },
  {
    "question": "the cultural change",
    "correct": "der Kulturwandel",
    "choices": [
      "verhältnismäßig",
      "widersprüchlich",
      "der Kulturwandel",
      "überdauern"
    ]
  },
  {
    "question": "at the moment",
    "correct": "derzeit",
    "choices": [
      "erleichtern",
      "der Heiratsschwindel",
      "die bildende Kunst",
      "derzeit"
    ]
  },
  {
    "question": "secretly",
    "correct": "heimlich",
    "choices": [
      "oder Ähnliches",
      "betonen",
      "heimlich",
      "der Zopf"
    ]
  },
  {
    "question": "over time",
    "correct": "im Lauf der Zeit",
    "choices": [
      "die Strukturierung",
      "im Lauf der Zeit",
      "abgesehen davon",
      "die Landmine"
    ]
  },
  {
    "question": "appear",
    "correct": "sich zeigen",
    "choices": [
      "die Hysterie",
      "absprechen",
      "vertreten",
      "sich zeigen"
    ]
  },
  {
    "question": "the numbering",
    "correct": "die Nummerierung",
    "choices": [
      "spritzen",
      "die Nummerierung",
      "gelogen",
      "tolerieren"
    ]
  },
  {
    "question": "if necessary",
    "correct": "gegebenenfalls",
    "choices": [
      "gegebenenfalls",
      "neurologisch",
      "Beeinträchtigung",
      "nachholen"
    ]
  },
  {
    "question": "demand, request",
    "correct": "die Forderung",
    "choices": [
      "die Forderung",
      "das Protokoll",
      "die Fluggesellschaft",
      "schütteln"
    ]
  },
  {
    "question": "the reference",
    "correct": "der Bezug",
    "choices": [
      "stürmen",
      "die Norm",
      "die Nervenzelle",
      "der Bezug"
    ]
  },
  {
    "question": "the category, column",
    "correct": "die Rubrik",
    "choices": [
      "die Rubrik",
      "das Misstrauen",
      "das Verfahren",
      "einschätzen"
    ]
  },
  {
    "question": "I take the position that ...",
    "correct": "ich vertrete den Standpunkt, dass ...",
    "choices": [
      "der Diener",
      "ich vertrete den Standpunkt, dass ...",
      "verneinen",
      "abgeben"
    ]
  },
  {
    "question": "cite, quote",
    "correct": "anführen",
    "choices": [
      "erschaffen",
      "behalten",
      "anführen",
      "das Desinteresse"
    ]
  },
  {
    "question": "tense",
    "correct": "das Tempus",
    "choices": [
      "das Tempus",
      "wegschwemmen",
      "ich bin der Ansicht",
      "vertraut"
    ]
  },
  {
    "question": "agree on someone or something",
    "correct": "sich auf jemanden oder etwas einigen",
    "choices": [
      "grundlegend",
      "nix",
      "der Ruf",
      "sich auf jemanden oder etwas einigen"
    ]
  },
  {
    "question": "obstinate",
    "correct": "eigensinnig",
    "choices": [
      "die Medienleute",
      "eigensinnig",
      "wie wär's, wenn ...",
      "reichend"
    ]
  },
  {
    "question": "heedless,&nbsp;inattentive",
    "correct": "unaufmerksam",
    "choices": [
      "unaufmerksam",
      "meiner Meinung nach ...",
      "offenbar",
      "die Auswanderungsziele"
    ]
  },
  {
    "question": "the obligatory event",
    "correct": "die Pflichtveranstaltung",
    "choices": [
      "herbeiziehen",
      "der Salon",
      "die Pflichtveranstaltung",
      "renommiert"
    ]
  },
  {
    "question": "ponder",
    "correct": "grübeln",
    "choices": [
      "der Gegner",
      "diskret",
      "grübeln",
      "die Expedition"
    ]
  },
  {
    "question": "examin, illuminate",
    "correct": "beleuchten",
    "choices": [
      "die Abgrenzung",
      "beleuchten",
      "die Beschwichtigung",
      "platzieren"
    ]
  },
  {
    "question": "significantly",
    "correct": "maßgeblich",
    "choices": [
      "maßgeblich",
      "der Erinnerungsschwund",
      "einsprachig",
      "der Ärger"
    ]
  },
  {
    "question": "world view",
    "correct": "das Weltbild",
    "choices": [
      "abschießen",
      "der Sozialarbeiter",
      "das Weltbild",
      "gleichgültig sein gegenüber + D"
    ]
  },
  {
    "question": "revolutionize",
    "correct": "revolutionieren",
    "choices": [
      "beurteilen",
      "das Netz",
      "revolutionieren",
      "die Wechselwirkung"
    ]
  },
  {
    "question": "publish, appear",
    "correct": "erscheinen",
    "choices": [
      "fiktiv",
      "reißen",
      "erscheinen",
      "das Anführungszeichen&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "award",
    "correct": "verliehen",
    "choices": [
      "wiederum",
      "die Tierwelt",
      "tröstlich",
      "verliehen"
    ]
  },
  {
    "question": "the general theory of relativity",
    "correct": "die allgemeine Relativitätstheorie",
    "choices": [
      "konfiszieren",
      "sichern",
      "erstaunt sein über + A",
      "die allgemeine Relativitätstheorie"
    ]
  },
  {
    "question": "publish",
    "correct": "publizieren",
    "choices": [
      "mittellos",
      "der Auszug",
      "publizieren",
      "der Stolz"
    ]
  },
  {
    "question": "journey embarked upon for a particular purpose",
    "correct": "die Expedition",
    "choices": [
      "einstellen",
      "die Faustregel",
      "die Expedition",
      "plagen"
    ]
  },
  {
    "question": "to confirm",
    "correct": "bestätigen",
    "choices": [
      "die Silbe",
      "die Redemittel",
      "bestätigen",
      "das Dachfenster"
    ]
  },
  {
    "question": "the punch",
    "correct": "der Schlag",
    "choices": [
      "der Schlag",
      "jeglich",
      "der Allesfresser",
      "Halfnight-Stands"
    ]
  },
  {
    "question": "belief, conviction",
    "correct": "die Überzeugung",
    "choices": [
      "die Gelassenheit",
      "anstrengend",
      "alteingesessen",
      "die Überzeugung"
    ]
  },
  {
    "question": "pacifism",
    "correct": "der Pazifismus",
    "choices": [
      "gestehen",
      "der Personalchef",
      "unbewaffnet",
      "der Pazifismus"
    ]
  },
  {
    "question": "awake",
    "correct": "wach",
    "choices": [
      "der Kontrolleur",
      "der Matsch",
      "wach",
      "ebenbürtig"
    ]
  },
  {
    "question": "confiscate, sieze(property, money)",
    "correct": "konfiszieren",
    "choices": [
      "die Gleichberechtigung",
      "das System",
      "spitzenmäßig",
      "konfiszieren"
    ]
  },
  {
    "question": "make an effort",
    "correct": "sich bemühen",
    "choices": [
      "lebenswichtig, unerläßig",
      "sich bemühen",
      "angebracht",
      "traumhaft"
    ]
  },
  {
    "question": "unsuccessful",
    "correct": "erfolglos",
    "choices": [
      "sich zeigen",
      "erfolglos",
      "der Grundcharakter",
      "die Schande"
    ]
  },
  {
    "question": "use,&nbsp;utilize",
    "correct": "anwenden sich&nbsp;",
    "choices": [
      "die Vertretung",
      "anwenden sich&nbsp;",
      "steinreich",
      "berichten von + D"
    ]
  },
  {
    "question": "the militarization",
    "correct": "die Militarisierung",
    "choices": [
      "die Aufzählung",
      "die Militarisierung",
      "umhören",
      "widersprechen"
    ]
  },
  {
    "question": "academic",
    "correct": "intellektuell",
    "choices": [
      "intellektuell",
      "nach meiner Ansicht",
      "die Kommentierung",
      "die Lust"
    ]
  },
  {
    "question": "the freedom of expression",
    "correct": "die Meinungsfreiheit",
    "choices": [
      "verlangen",
      "das Magisterstudium",
      "ruhen",
      "die Meinungsfreiheit"
    ]
  },
  {
    "question": "stand up for someone",
    "correct": "sich für jemanden einsetzen",
    "choices": [
      "sich für jemanden einsetzen",
      "bedenkenlos",
      "die Bereicherung",
      "gestalten"
    ]
  },
  {
    "question": "relating to content",
    "correct": "inhaltlich",
    "choices": [
      "der Napf",
      "treffend",
      "erringen",
      "inhaltlich"
    ]
  },
  {
    "question": "uniformly",
    "correct": "einheitlich",
    "choices": [
      "die Überwindung",
      "die Überstunde",
      "einheitlich",
      "montieren"
    ]
  },
  {
    "question": "the field theory",
    "correct": "die Feldtheorie",
    "choices": [
      "bedingt",
      "alleinstehend",
      "die Feldtheorie",
      "allermeist"
    ]
  },
  {
    "question": "the gravity",
    "correct": "die Gravitation",
    "choices": [
      "die Schwangerschaft",
      "der Blickkontakt",
      "der Auszug",
      "die Gravitation"
    ]
  },
  {
    "question": "the electricity",
    "correct": "die Elektrizität",
    "choices": [
      "die Auswanderungsziele",
      "schonend",
      "installieren",
      "die Elektrizität"
    ]
  },
  {
    "question": "exemplar, embodiment",
    "correct": "der Inbegriff",
    "choices": [
      "ursprünglich",
      "der Inbegriff",
      "überraschenderweise",
      "die Tierwelt"
    ]
  },
  {
    "question": "genius",
    "correct": "das Genie",
    "choices": [
      "jemand fernliegen&nbsp;",
      "die Kapazität",
      "das Genie",
      "die Feldtheorie"
    ]
  },
  {
    "question": "doers",
    "correct": "die handelnde Personen",
    "choices": [
      "die Bemühung",
      "die handelnde Personen",
      "wahrheitliebend",
      "hofieren"
    ]
  },
  {
    "question": "the shyness, fear",
    "correct": "die Scheu",
    "choices": [
      "sich halten für+ A",
      "der Wahnsinn",
      "die Scheu",
      "beliebig"
    ]
  },
  {
    "question": "declinable",
    "correct": "deklinierbar",
    "choices": [
      "ablösen",
      "die Aushilfe",
      "deklinierbar",
      "das Zutrauen"
    ]
  },
  {
    "question": "the dementia",
    "correct": "die Demenz",
    "choices": [
      "der Bildband",
      "sponsern",
      ", es sei denn,",
      "die Demenz"
    ]
  },
  {
    "question": "the orientation",
    "correct": "die Orientierung",
    "choices": [
      "die Orientierung",
      "der Heiratsschwindel",
      "sponsern",
      "täuschen"
    ]
  },
  {
    "question": "prove, occupy",
    "correct": "belegen",
    "choices": [
      "die Brauerei",
      "der Malerbetrieb",
      "borniert",
      "belegen"
    ]
  },
  {
    "question": "play/recite sth. from memory&nbsp;",
    "correct": "auswendig",
    "choices": [
      "bewahren",
      "auswendig",
      "die Zaghaftigkeit",
      "ansprechen"
    ]
  },
  {
    "question": "memory performance",
    "correct": "die Gedächtnisleistung",
    "choices": [
      "vorraussetzen",
      "die Gedächtnisleistung",
      "der/die Vorgesetzte&nbsp;",
      "unverändert"
    ]
  },
  {
    "question": "the memory loss",
    "correct": "der Erinnerungsschwund",
    "choices": [
      "rekonstruieren",
      "distanzieren",
      "der Erinnerungsschwund",
      "die Zunge"
    ]
  },
  {
    "question": "have an effect",
    "correct": "auswirken auf",
    "choices": [
      "auswirken auf",
      "der Werbeslogan",
      "amüsant",
      "die Schwelle"
    ]
  },
  {
    "question": "tough",
    "correct": "knallhart",
    "choices": [
      "sich nach jemandem richten",
      "knallhart",
      "die Kompetenz",
      "verneinen"
    ]
  },
  {
    "question": "find out",
    "correct": "herausfinden",
    "choices": [
      "knurrend",
      "herausfinden",
      "verursachen",
      "die Eignungsanalyse"
    ]
  },
  {
    "question": "test subject",
    "correct": "die Versuchsperson",
    "choices": [
      "vertrocknet",
      "vorbehalten",
      "die Stiftung",
      "die Versuchsperson"
    ]
  },
  {
    "question": "lie to",
    "correct": "anlügen",
    "choices": [
      "die Lehrbefähigung",
      "auswirken auf",
      "die Bezeichnung",
      "anlügen"
    ]
  },
  {
    "question": "how, in what way",
    "correct": "inwiefern",
    "choices": [
      "maßgeblich",
      "der Dachdecker&nbsp;",
      "inwiefern",
      "die Feindschaft"
    ]
  },
  {
    "question": "tend, incline",
    "correct": "neigen",
    "choices": [
      "neigen",
      "viele Leute sind der Meinung, dass ...",
      "zugeben",
      "portionieren"
    ]
  }
];